有冇人今日係京都？

主要去嵐山同清水寺，有冇人咁岩係附近？

清水寺唔係維修緊咩...

個台啫

有
排緊廣川

係附近又點